晚餐 豉椒炒蜆

牛逼死了

乜撚野牛逼

跟老納學既

好似好入味

有人唔做走去咗狗

拎去餵狗

果然夠牛

咁似狗既你

唔準你地咁話尻納d